Netfilx警世紀錄片 《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》由和平抗議到暴力鎮壓全紀錄！

有朝一日我地會坐係梳化同下一代講返呢段光輝歲月，一定會。